新確診病例通報比官方快 新加坡衛生部報警處理

新加坡昨天的新冠肺炎新病例數字提早約10小時走漏風聲，衛生部表示已針對此事報警，調查正在進行中。

昨天（4月16日）出現的728起新病例是星國單日的最高紀錄，但衛生部晚上11時發文告公佈前，網上已流傳這個數字，一些社群媒體帳號甚至還報導了本地社區病例等細節。

衛生部答覆《聯合早報》詢問時指出，衛生部得知此事件，並已報警處理。警方正在調查中。

根據官方機密法令，非法傳播官方資料的罪名一旦成立，肇事者將面對不超過2000新元（約新台幣42,000元）罰款和不超過兩年監禁。

支那馬嬲省

Errrr...

Failed State

4ball9

MSMD🐒

即係點， 本身想公佈一個低d 嘅數字?

Err...

MSMD

講左個真嘅數字出黎